Mark Cuban:拜登做總統 會取消對中國既關税

GG

信支那登正傻閪啦

屌還屌，唔好用香港人身份去twitter用英文屌

佢明唔明，無錯，關稅唔係好 efficient，消費者買中國產品係貴左，同中國係生產某d產品係一定有比較優勢。但相對地美國產品因為無關稅係唔係係本土變得更有吸引力，中國製同美國製係替代品，咁係唔係有利本土製造業，增加就業機會刺激經濟。

下一步......美軍從台灣撤離
任由支那打台灣

香港人權法變廢紙

全個wall street都知佢上場會經濟崩潰

全世界都知嫁啦

連登仔教IT巨頭NBA老闆點搞經濟同做生意

China joe食撚屎啦屌鳩你

美國撤軍撤左幾廿年啦喎

而家根本唔係要efficient

其實呢d 已經係常識，點解仲咁無知

佢作為商家佬根本唔撚CARE美國人係咪有工開
係咪美國人優先 係咪美國制造
佢只要自己個COST可以降低然後貴價賣垃圾大陸製產品比美國傻鳩就夠
本質上同班離地民賤聯打手一鳩樣

差啲 like 左

應該扮支那人去撐joe

唔喺侵侵先搞華爾街咩？

有得諗

堆comment好多都屌緊mark cuban不過

侵侵最鐘意炒起個市

任由北韓武力統一南韓
伊朗中東坐大
俄羅斯及前東德稱霸歐洲
東盟瓦解任由中共管轄南海
南美國家陷入內戰

又話有tariff會通脹得好勁

根本唔大分別 咩美國人俾晒嗰d關稅
2012-2015 vs 2016-2019 avg = 1.32% vs 1.9125%
2011-2015 vs 2016-2020 avg = 1.684% vs 1.654%

2011 2015 2020 經濟上有d重大轉變 所以比較唔同time frame
就算俾你用有通脹上升個time frame 根本唔大分別

再下一步美國變成特別行政區

fuck that shit

每半年加你一獲都死啦 變相迫你班外資去其他地方設廠

全球左膠都等拜登上位；屌，膠拿大都係

美國人選總統
唔係要選個好嘅
係選個冇咁差嘅

一個美國總統影響到啲咩
重有各大家族意見係點樣
柴爾德 洛克菲勒 呢倆家族
恨不得即刻打中國大生意呢

如果依家係布殊家族做總統
係新聞睇緊大陸星光燦爛啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

差在未講搬起石頭壓自己的腳

關稅保護本土經濟同就業係事實 拜登一上場取消曬佢，對美國製造業唔係好事係事實。

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

所以我咪話但係取消左會對美國製同就業有害囉

所以say no to China Joe

支那同美國左膠fake news都話tariff會傷美國多D

傻閪黑仔召喚

咁呢個係事實，mark cuban講既係傳統經濟學理論，加左既tax部份會轉嫁到消費者身上，但係大前提係perfect competition，只要消費者有另一樣complement可以代替中國生產既貨品，咁mark Cuban 理論就唔成立。你可以咁睇，如果mark cuban講既野係啱，中國就唔會因為嗰10-15%既tax起晒鋼，最多咪賺少啲錢。

On9 美豬仲未撚醒

Trump點會唔知 就係要搞鳩支那

靠國會夾緊D佢地好過啦

呢個好明顯係political問題
支那人偷美國知識產權佢唔講

agree
呢啲嘢最忌落注

世界返回獨裁ERA

發個twitter就升跌一千點

完了。。。拜登is xi’s best fd

mark cubon 係nba老闆
紮根texas
佢一路都心思思想選總統

而家大概係想泊民主黨嗰邊掛
畢竟共和黨今次係trump 下次仲有pence rubio cruz(德州共和黨代表) 等緊
去民主黨嗰邊係必然選擇

幫佢加速主義算喇 上twitter支持joe

中國送多幾個小朋友俾佢狎玩就乜嘢關稅都唔會收啦

個post有人屌鳩侵侵話失業率升個度先好笑
唔係武漢肺炎撚會升咩
唔講以為全世界都跌緊得美國升

個個話侵處理得唔好個武肺
邊個處理都死啦，個個唔洗做就食花生
好難唔相信中共喺後面不停支持拜狗

每到閏年就有地球人智力測試

下個搵LGBT出黎選啦
幾時到佢

如果你收關稅係收落啲必需品（例如只有嗰個國家生產到），咁就梗係你俾咗關稅（因為啲商人會提價嚟蓋個cost）

但如果個個都做到嗰樣嘢，咁我就算收咗你關稅，都仲可以買其他平貨，咁我點會俾多咗關稅？

佢講就係

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

召喚John_weak

侵係連登民望咁高點會輸

全世界都知架喇

又bin
唔會入架啦
佢會話你地係窮撚唔識野

@JoeBiden knows how tariffs work and that American consumers pay the cost of tariffs.
問題係依家就係有大量replacement嘛
講得呢句咪就係唔知tariffs點work囉

佢唔係唔知 但佢係nba老闆 自然幫中共

而且就算係自己比 長遠鼓勵本地唔跟中國買

奶共使人腦殘。為左保護自己本土某d製造業，農業，關稅係好正常，浸浸講明本土優先。有d極端d仲會用到配額同值接禁止入口。 關稅仲係政府收入，可用黎補貼各種政府開支貼補貼。居然話人唔識仲支持China Joe 取消關稅
除此之外美國同墨西哥同加拿大有自由貿易協定，消費者大可以轉去買加墨商品

係假新聞呀！！！！

根本你睇返美國單品個價格都計到consumer食左幾多burden
我懷疑條友根本無落去field睇過

見到你琴日撚到佢淨係出emoji

邊有撚人 我一向講道理
有根有據先會講
有埋出處比人睇
佢要話係fake無計啦

唔係cnn nytimes就係fake news啦
得佢年薪二百五十萬可以認可邊啲media outlet唔係fake news

有埋條個BLM搞手自己講係trained marxist, won't stop until trump is out
佢都話係fake
珍系吹鳩象

又係民主黨d 商家佬，又想迫美國人無工開

Globalization with good regulation就最好
唔同唔跟規則嘅國家做生意
重點行業唔可以過哂外國
本地商人唔可以為賺錢放棄自己國家人民利益

牛仔老細同拜登咩關係？

蔡英文做咪處理得幾好 你班盲撐侵既可唔可以唔好咁小粉紅

呢條撚樣想選總統
但trump 黎緊搏連任
2024 有ted cruz / rubio 個堆排緊隊
所以佢痴過去DEM個邊

佢好似之前話blm係自發呀嘛
所以係唔可信